環保都係為下一代，咁唔會生仔係咪可以叫班環保撚收皮？

今時今日咁既香港局面，唔想生仔好正常啵

愈有錢果班愈會生仔

一諗到自己冇後代，又唔想有錢佬既後代過得舒舒服服

呢幾百蚊電費真係抵比，屋企有貓，D貓又舒服

夏天唔開冷氣，D貓會走去搵涼DD既地方訓，唔願走

同埋完全唔比抱

點可以唔開冷氣比D貓

係

咁撚熱仲攬身攬勢 我都走啦
btw 同意樓主

冬天會自動波入被訓，真係好正

咁可唔可以理解為：係香港叫窮人/基層環保

首先一定要搞社運或者政治，比返D最起碼既希望人先……

係
仲要為班有錢佬ge下一代?不了

其實生仔仲唔環保啦，一個人都會產生咁撚多廢物，何況多幾個？
利申：我都係廢物

冇人既話根本唔會有環保問題

無下一代最環保

傑出環保人士

下一代嘅問題應該俾翻下一代去解決
下一代係咪一定認同你上一代嘅做法先
下下講環保因爲為左下一代，呢一代都未搞掂啦